邊個瞬間令你想同另一半分手？

得唔到應有嘅安慰 仲係度講道理教訓你

去我屋企竟然可以唔拎起個廁所板痾尿
之後再整多單 去完廁所唔沖廁
我表示不滿...佢既反應係想反駁..完全唔覺得唔好意思
明知我同老母同住屋企無男人..連呢d都唔識做..但佢係自己屋企又記得沖廁 又會拎起廁所板既